我真係好鍾意「啪」手指腳趾關節

每次啪完就一身鬆曬

仲會google睇啪骨片 好治愈

啪胸骨先最正

成日聽人講不過唔知點做到
個人認為啪頸最恐怖 好驚條友會癱

日日返屋企一定係扭腰,啲啪啪聲正撚到

有一次伸懶腰聽到個胸啪左一聲 之後就啪到胸骨

臨訓前必須啪曬手指腳趾先瞓得著

好鐘意啪胸骨同頸 手腳就無野做先啪

啪肩 同腰

頸好似好傷, 但真係好爽

腰手腳頸背脊都自己啪到 好驚老左會出事

到底胸骨點啪

幫人啪都好正

呢個唔敢 驚唔識就力出事

日日都啪頸，唔啪好似緊哂咁唔舒服
手指腳指太基本唔使講
間中會啪到髖關節（大脾同盤骨連住嗰個）

迫不及待想啪啪了

Happy share

熄左cam應該

其實啪黎用處不大,得個下爽
你D肌肉無鬆開既話,好快又會將D骨捉返埋一齊

肩骨成日啪啪聲

啪得多應該會有骨刺（老豆成日啪頸，條頸生骨刺，壓住啲神經線搞到手痛）